認真，CS 呢一科好難再成為神科，原因如下：

1. 30歲齊頭，大家會有心理壓力呢個歲數會比人炒
2.基本分析：尖子都明白香港搞創科最終只會成為地產項目，今日IT好搵工只係疫情問題，唔通疫情永遠唔停咩
3.圖表分析：根據連登逢霉必捧定律，而家CS係霉緊，所以好多人吹捧可能只係agent唔夠數或者老細無廉價勞工的假象來，最多出多2000蚊請fg only

30點解炒魷？

fg平 技術新

原來曾經係神科

真 個個都貼個張 外國it人工圖
等啲人睇完 以為自己入到狗衝去讀

讀完出黎發現真相 已經太遲了

到時hk個班老細 就可以係呢班人入面揀卒 睇下邊個肯做廉價奴工 當你狗咁用 用完幾年即棄 or一直唔加人工比你

It只for勁人
廢柴淨係識少少就仲衰過茶餐廳做水吧，返幾年追唔上就等收皮

外國大公司梗係外國精英入啦
仲覺得好似份份高薪厚職任人做

我反而諗點解大學唔開返bachelor of software engineering

有得揀 都係揀啲有得考牌既科啦
起碼正正常常做幾年 考到牌人工唔會衰得去邊

班人唔知google係印度公司
印度大把神童啦 洗請你香港人 專比d false hope 比fg

我覺得it就好似kobe打波咁
過左30歲就要轉打法, 唔可以再食青春飯(即係要諗下點樣幫自己轉型)
要每日積極練習(即係要持續進修)
我諗做到以上兩樣就會好似kobe咁年齡永遠唔係問題, 仲可以競爭力最top

樓豬正一自私精 驚死人搶佢飯碗咁

因為根本唔值得 正等於你唔見top u有bachelor of software engineering得bachelor of cs

你都低能 我洗同fg爭？

im 係咪都係乞食？

要諗咩岩自已，搵到個niche最好

移民神科黎 仲要一grad就大把公司請